【習權時代】京城廣掛橫額 「清退低端人人有責」

即時兩岸 2017-11-26 18:11:06 HKT

(互聯網)

(互聯網)
（更新：內容、照片）

習近平親信、北京市委書記蔡奇清理低端人口的行動越演越烈，雖然當局否認是要藉大興區日前的大火，將低端人口趕離北京，但豐台區區委書記汪先永在內部發言，稱要「來硬的」、「出狠招」執行當局決定，網民發現在北京的市郊地區，已經掛出「清退低端人人有責」的紅底白字橫額，證明當局所謂「清除隱患」的真正目的，其實就是要將低端人口趕離北京。

蔡奇以清理全市「安全隱患」為由，無預警、無安置、無賠償地驅趕低端人口，至今已令當地人心惶惶，面對警察上門暴力驅䞶，下令：「馬上走，愛睡哪睡哪！」大批從外地到北京打工的外地人，只能拿着細軟，在街頭露宿。

中央電視台引述當局數字，指在大興區大火發生一星期，已經清除「安全隱患」2.5萬處，遍佈全市各區，包括核心區、中心城區在內，「各區都排查出問題」，最多的一個區更發現4,000處隱患。當地居民稱，當局強行驅趕低端人口以來，「當日有上萬人即遭強行驅走」，即使有志願團體想協助無家可歸的外來者，亦被當局以各式各樣理由叫停。

「環北京新建一條新長城，全城頒發高端人群證、低端人口證、勞工證，然後以『人民安保』的名義設卡盤查，既達到了目的，又避免了傷害低端人口玻璃心！」北京的居民都質疑當局的做法，質疑：「『低端人口』的標準是甚麼？以擁有金錢的數額確定？還是以接受教育的程度確定？或者以所處社會層次確定？由誰確定？」「既然低端人口不准入京，那高端人口就不要去農家樂吧！」

香港都要黎個大清洗，驅逐港豬，有錢支那人補上。

階級主義既極端，但竟然係共產黨

（唔洗用咩this is China既低質回覆黎回應我，多謝合作）

播多幾套抗日片囉

支那人喺支那排華

香港快響應

快啲驅逐我

無產階級農民階級工人階級
唔係最受資本主義壓迫嘅一群咩
共產黨喎

預期不遠

痴撚線話趕就趕

中國人條命真係最低賤

好快同北韓平壤一樣，無乞兒無殘疾，人間天堂

習大大要建集中营处理低端人口

香港要有相應行動應對每日150

起來，不願做奴隸的人民！

五毛狗終於現形了

中国人排中国人

趕晒d 窮人走，中國再無窮人？

北京外來人口雖然都成日犯罪
但多數有打工 幫成個城市頂哂d下欄工

屌你香港班新移民
一係咬老綜食窮你香港
一係帶批黑錢黎炒樓

屌佢老母

無產階級變低端人口
共產黨喎

Hunger games

全部批晒往香港單程證咪得囉。

反正香港政府多多都肯養。

即批公屋綜援。

新黑五類

幾時有比賽

OK你赢

北京歡迎您

幾時都話中國人對中國人最狠

而家班老北京本地人擺明當呢d 低技術外省人係狗

但北京啲入油、掃地、收銀邊個黎做？

普通話有靚字

先讓一部分人富起來，然後⋯⋯把其餘的都趕走

this is China

支那自己都排華

#Lead by example

最大反華勢力

正
狗咬狗最開心

資本家已經入哂黨

共產黨排窮人

有咩問題喎
好撚符合大陸人既LOGIC 囉

打到無產階級

俾列寧 史太林 返生真係激返死

香港都應該清理下班新移民南亞佬

無產階級比共產黨清洗
遲早香港都會發生

一早發生緊喇
日日講咩香港班後生無撚用買唔起樓, 去大陸大9把機會
3日唔埋就吹啲下層職位
同你班後生講做地盤係好撚好做架咁

laugh die

qq taobao安排好曬ai

階級戰爭

想學hitler?

中國人排斥中國人

第時係強制車你返大陸兼無賠償

香港趕走外來窮撚(瞞資產都計)

貧窮數字會下跌多少

但中國真係咁
跟本就行緊資本 又死口唔認 話乜中國特色社會主義

香港就快一國一制，洗太平地

到時踢你唔走嘅，就踢去集中營自生自滅

已經準備大灣區俾香港人上去廣東二三線地方自生自滅

上到去又無當地戶籍，就算有都等你三五七年，等到有嘅時候，既要重頭開始，又要受盡歧視，再加上唔係自己人，有好處都唔會預你 。
到時簡直生不如死。

唔知北京幾時會有hunger games

但係基建都起得七七八八，到班後生投身時已經人手過盛。
再加上請不斷請外勞，以及老師傅唔教人，到時唔到話新人，老油條都冇野做。

公安打人民最叻

在中國發生排華事件

不嬲G持祖国
老毛話 八億人口 不鬥成嗎？
而家十三四億
直接學49年咁階級清洗啦
利申：支持六四屠城愛国份子

唉世界末日
第三次世界大戰咩
屌

佢係海南人 都會講粵語

自膠 成日撈亂佢同miss a 霏

北京驅蝗行動

想滅共產黨, 跑向民主
就好趁呢幾年雜種條戇鳩想搞帝制
機會難得

不是还有党嗎

不過今次係黨拆尻你屋

共產黨打倒無產階級

中国邏輯真係吓吓震驚七十億人